獌拉高晒成個市場個價

用咁多錢買隻垃圾黑鬼返黎自爆 拉高晒其他人個價
金錢足球